# KLAVYEDEPARMAKLAR TODO

### ROLES_USER
* ROLE_THEBOSS [editProject, editAbout, registerUser, authChecking]
* ROLE_DEVELOPER [editProject, editAbout, registerUser => responseAuth]
* ROLE_USER[registerUserByKey]

### Step 2
* Yazi fontu degisecek
* Home page KLAVYEDEPARMAKLAR yazi degil logo olacak
* About Page
* Project Page
    * Yuklenen about cardlari gorebilecegimiz bir table
    * Bu cardlari editleme (Isim degistirme, content degistirme)
    * Bu cardlari direk silebilme

### Step 3
* Chating Area (one to one / group chat)
* Video Call Platform (Real Time / Meeting)
* Project Management
* Inculed Intranet Project